用ib既用咩order去止賺止蝕期權?

多數玩spread, 但有時開long,唔知用咩order止賺蝕。如果用conditional order ,好麻煩。個bid ask 闊，又要計睇個mid price,想平既時候又平唔到。冇理由market order 去平，又蝕俾佢。但又唔想成日睇住，應該點?